哥布林殺手

屌人類女人會生到哥布林
咁照理個班女人都係哥布林阿媽,如果未死應該都會守護呢d哥布林,話哂係自己個仔

因為大多數哥布林作品都係無雌性哥布林

比人老強啊屌你個HI

比人姦到生哥布林
仲會唔會守護住佢

好多作品都係生就完食

兩腳羊

果套羊係指亞人

你俾曱甴老強完蛋
你會唔會保護D強仔呀

垃圾漫

作品要交代原因就多數用番默認設定最好

仔女係冇辜的
新聞都唔少被姦既人生既仔女,照愛護佢

ok

守咩一生完就比哥布林食左..

要黑暗d應該寫埋人類女人同哥布林既關係
如黑暗化,愛上哥布林 / 哥布林老母愛仔,哥布林殺手殺左個仔,人類女人反而想殺男主

PTSD咩

好似有隻驚比蟲屌完真係會保護蟲仔